愈來愈覺得巴塞盛勢唔係靠「前鋒三叉戟」

係 沙維 小白 影帝

有呢3人中場三角配合
前面放好少少嘅前鋒都夠稱霸

有美斯只係錦上添花再神級啲

全盛巴塞明顯係靠團隊合作
圍住對手黎搓
圍埋球証

好似以前曼聯既黑雙剎咁

1819冇沙維恩尼斯達
歐聯打利之前都唔錯
係輸俾利之後全面自爆

你睇吓西班牙同阿根廷就知巴塞係靠邊個

碧基

西班牙無美斯咪老鼠拉龜對睡士都輸

巴塞條骨起碼拎左歐國盃，世界盃先啦

影帝

其實靠華美倫先真
無左佢呢幾季條防線差幾遠失幾多波

有美斯既巴塞未輸過？未試過老鼠拉龜咩？

阿根廷後防有冇艾巴、碧基、拉莫斯、卡華積、卡斯拿斯級數先？

流暢度差好遠
無人破密集

正如朗迷話有牙朗就一早贏左波唔駛加時靠艾達絕殺
有埋美斯就無敵奪冠啦

全盛巴塞理念係靠團隊足球，所有巔峰球隊都係

前中後教練都強，先可以係歷史最佳球隊級別

有人會吹到阿人腳同西班牙差唔多